你講菜式我拍片煮

呢排想試下學拍煮野食片
唔好太難 怕影得黎又煮唔到
請出題

肉餅!
咕嚕肉!

sukiyaki

雞包紙包紙包雞包雞包紙
唔該包打

紅燒翅 半隻炸子雞 蒸多條斑添呀 一碗白飯

沙律骨

瑤柱帶子蒸節瓜脯

黑椒薯仔牛柳粒

你睇你包到
btw蒸肉餅

燒鵝

滿漢全席

咖哩薯仔雞翼

燒乳豬

魚生

脆皮乾炒牛河

洋蔥炒屎

西檸雞

curry korma or rogan josh

可樂雞翼

人肉叉燒包

煲衲

黃金蝦

拍完 剪緊片

收唔收貨 其實唔係好夠芝士

口水雞

好肚餓

泰式明爐酸辣烏頭

Haggis 酥皮三文魚 羊肉威靈頓
暫時得哩三個比較簡單 應該啱新手/樓主
利申 非廚師

餃子 可樂餅 高麗菜卷
突然好想食

西式簡單版紙包雞胸，中式有機會再試下

rogan josh未食過，有冇tips點整

明明呢三個係最難，酥皮都唔易整
Haggis咩黎，未食過
有冇D新手甜品

炒蛋
牛扒

簡簡單單整味龍虎鳳嚟望下先

蛋包飯，係日本嗰隻就咁襟隻蛋上去個飯上面，跟住一刀切開個面等入面啲半熟蛋包住個飯嗰隻

炸鮮奶

好波support support

謝霆鋒雞蛋仔

Haggis 係正宗蘇格蘭名菜 大致上係羊心 羊肝 羊腎 煮熟 放入羊胃到 再煮/焗 （有啲人會包層酥皮响出面）

新手甜品有 焦糖燉蛋 大米布丁 意式布丁等等

士多啤梨排骨，今日食完

佛跳牆

酸菜魚！
諗起就想食

炒米粉

燒全羊，乞衣雞

日式漢堡扒

炒左第三次先成功
今日已經食左6隻蛋

蛋包飯一次起碼用3隻蛋，我都唔知要食幾多隻先煮到

支持 我點麻婆豆腐！

我上次試煮同fd食咗成打蛋都失敗 應該要休養一排先可以再練呢個菜式

西少飯lm

拍片個style會唔會覺太慢？
其實我想要有深夜食堂個feel
不過好似大家都睇慣有旁白
諗緊加唔加旁白好

我覺得而家呢個 feel 唔錯
輕鬆的結他，清澈的音效
加入旁白可能會破壞成個 feel

想問下140 度油溫大約係普通爐既中定大火？

魚蛋雞翼湯

中火 落完油3、4分鐘，試下用筷子放落去，有泡泡上黎就落雞

好想食蛋

想知你用咩剪片

炸子雞
海南雞飯
千層麵

final cut pro , mac機，之前試過用premiere覺得好複雜
fcp睇幾條教學片就識用，易上手

大辣糖醋魚

巴打好有心 支持！

聽日放假再拍，有冇多啲菜式日式西式都得

樓主想幾時煮 大家可以交流下

聽日整焦糖燉蛋

可唔可以煮鴨胸香橙

焗完都太陽落山，雪凍佢聽日再整埋個焦糖面

正啊

龍穿鳳翼

找數真漢子